有冇試過因為小事而同最好嘅朋友疏遠？

多想一天 彼此都不追究
相邀再次喝酒

how

分享下

笑唔出

不知你又有沒有 掛念這舊友

中學嗰陣 有個男仔中意我 全級都知個男仔中意我
但我對佢無好感 有日個男仔小息過嚟煩我 我best fd見到就沖埋嚟問佢咩事 佢話無野 之後我best fd突然渣落我個波到問佢係咪好想渣 但無你份喎 嗰下個男仔唔知係咪傻咗答咗係 我嗰陣嗰知點應佢地 之後好尷尬好憎bt fd講啲咁嘅野 之後我無理我bt fd一個月

突然渣你個波真係好on9
個男仔係咪最後同左你best fd一齊 ？

咪係
咁又無 佢知我對個男仔反感佢就無再理個男

個男仔一定好樣衰

推

你嗰個「兄弟」戇鳩？

借過橋，唔熟唔食

可能佢覺得條女重要過7年嘅兄弟

Detail

佢連10蚊都計因為我計錯數，覺得我有心計多佢
呢d 人唔識都擺
因為呢件事無聯絡n 年 佢而家變左條廢柴

冇呢個fd仲好啦 明明你只係俾意見 都冇話一定會溝到條女 佢咁都怪你即係佢on9啫

到咗佢同條女散咗就會記得巴打你嫁啦

10蚊睇清一個人

有時諗起中學同佢玩嘅日子 真係好懷念

佢冇成功溝到條女
條女仲要係mk妹 扮女神收兵嘅臭西

10分都有3分嘅
佢係啲好低能嘅人

笑撚咗 界條女洗腦

扮晒第二個人咁係面前CHARM異性

因為隻雞 真係唔抵

利用你溝女/仔
你們的友誼只因為你有利用價值

為何舊知己 在最後變不到老友

係
果陣叫過佢收手 佢屌返我轉頭

來年陌生的是昨日最親的某某

我好朋友食咗我第二個fd條女 我覺得好賤 但後來先知可能係誤會 不過已經太遲 返唔到轉頭

呢個誤會太深 好難重新建立友情

爭同一條仔

試過，過咗淡氣想揾已經揾唔返

最近揾返已經超過10 年，對方(女仔) 已經結婚，生小朋友，離婚

人生

中學讀男校
去camp趁佢訓覺偷偷地奶左佢春袋幾下
點知佢醒左,之後就疏遠了

邊個贏

有
中學果陣 我同我朋友 係廁所 鬥快打飛機 射出黎
跟住我贏左 佢就嬲左我一日 我地就疏遠左一日

有時就係差在你肯唔肯去搵佢聚舊

我仲以為你地友誼會更加深厚

本身得我同佢一齊食lunch
有個女仔冇人同佢食我覺得唔緊要 一齊食
佢覺得個女仔係第三者 叫我揀 我一定揀佢
嗰時我拖左幾日 因為唔識開口同嗰個女仔講我唔同你食飯啦
過左幾日佢同我講
我地就好似一杯野飲咁
以前好鍾意飲 但都會有飲厭既一日
佢就冇再同我講野了 一直到畢業我先再鼓起勇氣
為何舊知己在最後變不到老友

因為個朋友係咁同我鍾意個男仔whatsapp

當時想揾已揾唔到

細個衝動，根本好小事

最後點

最後有冇傾返計

好多野都係因為一時衝動而冇左個fd

對佢黎講係小事 對我黎講唔係
咁算唔算

講黎聽下

推推

朋友當我是甚麼

同個好朋友一直關係好好，好到一齊做運動同去好多次旅行。有一次，佢想搵我私約個異性朋友，三個人一齊食飯。
點知就因為我冇同𠴱位異性講明係星期幾，只係講左幾月幾號，佢話我唔細心，嬲左年幾都未好返。依家hibye friend

同個女仔識咗17年
啱啱11月絕交
條友更年期越嚟越勁。佢講鹹嘢就得，我講就問我係咪想冇fd做。我話你唔想做fd就唔做
11月到而家冇聯絡。我亦唔覺得可惜

先後同兩個識咗10年嘅朋友絕交

一個因為錢銀問題(好細數目)
一個因為價值觀唔同

兩個都係一齊捱過嘅兄弟，我諗兄弟只能共患難不能共富貴，起碼陪我行過最難行嘅路

明明係佢既口味有問題但賴落你身上

有啲男人真係女大過天
兄弟？無架

又係因為溝仔/溝女嘅野

可能真係咁

係

大把
反左面都唔知咩事

身邊好多呢種「我做xx但你做就唔得 」嘅朋友
有時真係好想屌柒佢地

係
但我都好珍惜同佢做兄弟嘅日子

係
通常個個都知點解你同佢會疏 就係你唔知

唔出奇 做唔成朋友 咪放下你冷箭

以前初中時候有個tb追我 我就好反感 成日對個tb講埋啲好hurt既野 對佢好衰 但個tb同我幾個朋友都係好fd既 佢地就覺得我對個tb好衰 之後我同個幾個朋友都鬧咗場交 之後好返但已經疏遠哂 做hibye fd
但其實我仲係好掛住初中同佢地一齊玩既時候 覺得係最開心最難忘 我都好想同佢地fd返但已經太遲 可能都只係得我一個懷念

年少輕狂
唔好咁自責 或者你依家搵返佢地 可能仲補救到

因為衝動而爭執
咁就冇左一個朋友

或者可能大家本身已經有芥蒂

係，只係差個導火線啫